% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/stratocumulus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
				text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large \begin{centering}
								\textbf{Merkmale} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
								\justify
								\color{darkblack}
								\input{./cloudtypes/m_stratocumulus.tex}
				};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
				text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large 
						\begin{centering}
								\textbf{Deutungen} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
						\begin{multicols}{2}
								\justify
								\color{darkblack}
								Die Stratocumulus ist die in Europa am
								haeufigsten auftretende Wolkenform.
								Die Brechung des Lichtes an der Unterseite sorgt
								fuer ihre typisch graues Aussehen.
								Die Wolken befinden sich meistens zwischen einer
								Katl und warm Front.
						\end{multicols}
				};
		\end{tikzpicture}
		\end{document}
